星期日仲有深水埗

laser pointer assemble